主持:楊天昌 中共灰色行動! 台海戰爭邊緣? 就看這一週18/1至24/1| 神政大預言p01|

主持:楊天昌
中共灰色行動! 台海戰爭邊緣? 就看這一週18/1至24/1|
神政大預言p01|
2021年1月18日|
主持:楊天昌

香港花生
220K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: